勇武收錢傳聞是否真實

論銀碼數量：假設10000人，每人10000元。一次花費1億，玩50日，總費50億。當其他物資供給，10億，合共都係60億。

單係大劉一人，已經有1000億，整個運動的開支只佔大劉的 6%

所以在數字上有可能，表面成立。

論動機：
大劉及反送中富豪：如果真係佢地俾錢，應該9月5日之後冇晒勇武。

美國及西方國家：大量和理非遊行先係最落中共面，所以唔會係美國及西方國家。

中共間碟：機會高，但冇理由搞十一。

結論係三方都缺乏動機

所以否決了勇武收錢傳聞

點解我無既

⚠連登️五毛分化警告⚠️

有堆ac專係撩交嗌
目的想阻止理性討論
先起底 後無視 再block

請謹記初心
槍口一致對準政府、中共、黑警

和勇絕不割蓆 一切以大局為重

此警告是人手發佈，主要提醒各位批判思考，不能完全證實post主有心分化。

其實你點解唔試下用下個腦

如果掉左呢舊錢出黎，加上咁大既風險，掉錢出黎果個點樣可以保証自己既回報可以確切咁去返自己到？

大劉deal好哂啦

點樣拎60億 cash 出黎派呀

對家係藍田派錢 比我地見到
我地呢邊派錢成幾十億, 一定會好長條隊
搵到我斷J

你用下個豬腦啦 60憶唔買武器 就咁玩快閃？
大劉肯比錢
勇武都唔肯啦咁既價錢搵命博

點止10000人呀

計錯數啦
邊使派10000人
1000夠哂

你第一句已經唔合理啦啦
一萬蚊叫你去前線食催淚彈 像膠子彈 布袋彈 實彈 仲要拉到就坐3~10年 就算俾多10倍 一個人10萬 都無人會做啦
你香港 衰衰地最低工資 做1年都有10萬 如果只係為錢既話 你會唔會要take 10年既risk去做呢d野

而家人地話係美國佬經一D基金會 比肥佬黎再散出黎做資金來源
有排聽番黎就係咁講
所以上面一直吹係美國等外國資金做支援

又玩返一開始果套收錢論
三毛已經技窮

善用不推文回覆

善用不推文回覆 無意思主題不用討論

大留依家有無一千億都係一個問題

點止一萬個勇武

應該係一個mission咁計嘅
例如我當俾五萬扑一間鋪，最多計十間錢
你自己搞又得，組一team人又得

5毛 好行夾唔送

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

請起底

我信 班警隊臥底係收呢個價